\newpage
\section{Praxis}
Um die in der wissenschaftlichen Arbeit gewonnenen Ansätze der Gesichtserkennung mit der Praxis abzugleichen werden 2 aktuelle aufgegriffen und durchleuchtet.
Zum einen handelt es sich um das Pilotprojekt Berlin und als 2 um die Firma Apple.
Telefonische Anfrage, Briefverkehr, Projekte bei denen man direkt involviert ist.

\subsection{Pilotprojekt Berliner Bahnhof Südkreuz}
Aktuell wird in Berlin ein Pilotprojekt seitens der Polizei durchgeführt bei dem der komplettea Bahnhof mit Kameras bestückt wird und dabei die 
Nach telefonischen Kontakt mit der Berliner Polizei wurde mir bestätigt, dass sollte das Pilotprojekt positiv ausfallen, sich die Ausbreitung der Breiten Überwachung an Bahnhöfen bzw
allgemein Schauplätzen mit großen Menschenmengen zunimmt \footcite{Borchers2017}

\subsection{Smart Borders}
EU-rat gibt grünes Licht für biometrische Grenzkontrolle \footcite{Krempl2017}

\subsection{Mediakementen-Empfehlung per Gesichtserkennung}
Mediakementen-Empfehlung per Gesichtserekennung \footcite{Nonhoff2017}

\subsection{Überwachungsbrillen chinesische Polizei}
Chinesische Polizei setzt Überwachungsbrillen zur Gesichtserkennung ein \footcite{Herbig2018}

\subsection{Firma Apple}
Nach telefonischem Kontakt mit Apple wurde ich auf die Aussage verwiesen das CEO Tim Cook in der Präsentation die Gesichtserkennung als eine neue Ära mit Apple einleiten will.

Bekannte Smartphonehersteller wie Apple sind mit ihrem neuen iPhone X einen Schritt weiter in die Technik der biometrischen Verfahren geschreitet. Davor war es üblich ein iPhone mit dem Fingerabdruck
zu entsperren und so Zugang zum Endgerät zu erhalten. Nun aber haben Sie der Technik den Rücken gekehrt und haben angekündigt mit den neuen iPhone eine neue Ära einleuten zu wollen und setzen in zukunft
auf die Gesichtserkennung. Das Faszinierende an der Technik ist die Kombination mit der neuralen Architketur durch den Prozess.
Mit fortwährender Benutzung lernt die Funktion stetig hinzu und erkennt Veränderungen eures aussehendes(Bartwuchs, Brille). Dabei werden Informationen aus positiven Anmeldeversuche als auch die Erkenntnis
aus Fehlversuchen genutzt um diese für zukünftige Authentifizierungsvorgänge mitzuvernden. Bis zu einer gewissen Anzahl an uthentifiizerungsversuchen sind diese hinzugewionnen Informationen gültig.
(QUELLE: ifun.de Author Chris am 07.11.2017 18:15)Durch den eigens entwickelten Starken Prozessor sind mit mithilfe einer eigens entwickelten neuralen Architektur einen Schritt in die Zukunft gegangen.
Weitere Smartphonehersteller wie Huawei sind ebenfalls mit Feldversuchen in diesen Bereich vorgestoßen, setzen aktuell jedoch noch auf eine Hybridlösung.
Es zeichnet sich jedoch ab das der Weg an Gesichtserkennung nichts vorbeigeht \footcite{Schmidt2017}

\subsection{Erfolgreiche Gesichtserkennung}
Gesichtserkennung funktioniert am besten bei weißen Männern \footcite{Wittenhorst2018}

\begin{figure}[htbp]
	\raggedright\caption{FaceID}
	\includegraphics[width=.5\textwidth]{FaceID}
	\captionsetup{width=1.0\textwidth}
	\capquelle{https://blablabla.com}\label{fig:epk-mobile}
\end{figure}

